要留意嘅，唔係條片有咩破綻

而係：
究竟係咪淨係錄到呢幾條片

HKDI絕對可以錄到兇手行兇殺人，然後放段唔關事嘅片俾你睇。

甚至可以特登喺條唔關事嘅片上面特登做啲明顯嘅手腳，等你班偵探慢慢搵。

啱呀！我哋要嘅係陳同學進出學校嘅片呀

[整合]國際戰線三籌款，一齊捐爆佢！！！！